有無手足已經係IZONE接機現場..

好似見到范善唔知咩..==

圖呢?

驚自爆唔po圖..

好能多人牙吊..==

好想快d見到柔理..❤

乜9都冇開po黎把能=,=

唔接啦咁熱
反正又唔係無飛，入場先慢慢睇啦

驚自爆先唔po..==

機場果邊幾涼爽..

影張唔會自爆嘅黎睇下lor==

影多d權f圖plz

我

草定氣大叫柔理

我屌你老母呀傻閪

現場好多鬼 驚比人點我相..==

識你老鼠咩
那兒來的自信

咁可唔可以影張范善唔知咩黎睇下...

呢d一定要有啦 唔叫對唔住自己連登首席柔理飯既稱號..

扮俾人推撞落權大姐到有無可能

又同我爭 都話我先係==

果個位有d難影..

避震神器

我屌你老母臭閪呀

靚女嗎 范善甯

死gay佬扮咩==

依照佢嘅性格 佢隨時雙手扶實你都唔出奇...

直接衝埋去有無得諗?

超能正..

幫我問下佢張團飛咩位OK?

你係范善咩心口隻豬?

你唔認識我唔緊要 你依家就準備認識我 我愚樂台車銀優(牛佬)

我想食左佢隻豬

有得諗 我個高度撞埋去啱啱好食到佢對奶

仲唔認你同范善X有路?

原來學友咁高..==

我驚你撞落保安到比人打到變豬頭

我暗戀佢

gay佬就唔俾愛柔b?

一早估撚到 成日追擊人 跟本求愛不遂

你黑粉黎..==

終於認？

好能多人牙..

講出黎唔洗勇氣?

導清好man..

讓我們打聽對方天天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

我覺得到時開緊SHOW
我周圍望 佢又周圍望
最後我地四目相投 再相認
咁樣好浪漫

實好臭

吊你影到我 好彩加左密..

完show果陣係hall 10門口終於相遇..

班囝比想像中好樣

我覺得自己好樣過佢地

咁多女女 早知我都去啦...

好樣唔過先講出黎ok?

好彩我背住咗鏡頭

吊你成座山咁

夠膽咪出黎打返場囉

死毒撚咪再性幻想啦

點夠你揪

落機未牙 個位有風但係好多人又好焗==

冇幻想既人同咸魚有咩分別?

起碼4點半

認真 想食左附近d囝囝 個body shape幾能正..

條女好似幾正WO

射疤佬又想射人邊到?

咁我做得明星啦

你趁地淋啦kaho

我屌你老母呀

可以

邊撚個Kaho呀

再詆毀我真係信用評級出左
連上網都無得申請

仲想唔認?

真心覺得你都可以

想近距離觀賞下對髀

你無飛咩==

無...

咪笑

仲唔染返個頭?
D黑色位好核突

我覺得好靚。。。

但係你無飛wo..

係作曲方面

依個星期出新歌

你躝啦 成日入黎貼埋D戇鳩圖

弱智人士都恰？

我屌你老母

你個軟件好似幾pro
pro 過PixiTracker

真心你識作曲？

作比邊隊 邊隊就死

啱啱牙真坐我隔離@€
有啲唔敢相信..

應該差不多了..

呢句有d殘忍

好能酸 警告你班性罪犯咪能視姦佢地

咩撚野係PixiTracker呀
聽都未聽過

今次作比IZONE

初學者軟件。。。。
睇黎你有d料
唔知係咪扮出黎=.=

點解我要返工
點解人地可以近距離望到我朝思暮想既izone
😠😠😠

張元英 你笑的話 我就很開心！

都係得返年半姐

佢哋唔行vip咩？

유리쨩 사랑해

炒你老細啦

現場d女粉仲能正..

炒飯?

正過柔理唔難🤣

:
原來 PixiTracker 都幾正
內含有個啲聲都夠做歌

反而啲pro軟件冇咩好聲可以選擇
要買勁多聲 同plugin

你想同你老細炒飯

吊你牙==

柔理可愛到撲乖

岩牙岩牙

柔理好能可愛架喎

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

其中1個
導清489金剛棒又有新圖了

應該唔係入面
見到范善甯我應該會心跳加速

下 乜原來女人黎架

下 點解會企係呢個巴士站?

一直以為係男人

想奶12個腋下

你有去？？

九成都係娛樂台會言 全部都係成個死肥宅咁

收到風489打算接機&演唱會搞柔理

G持489打鳩班支那粉

驚閪 得把口既..

到未呀

收撚皮啦 你就中飯
呢到得港飯咋支那dog

咪玩 對呢啲冇實力嘅團冇興趣

好波

入面大把大陸用語啦 好多蝗00

D妺妹仔可唔可以乖d唔好郁黎郁去呀

你唔識字
九唔搭八

支那狗spotted

邊到入面

送飛俾我都唔會晒錢入亞博

儲左兩個星期既精子終於有用武之日

樓下有隻支那狗認做中飯 認住佢啦

表白小仙女柔柔

仙能到

邊個黎

無飛睇周周既手畜R.I.P..

我都唔撚識 原來係腦殘柔飯 唔怪得咁撚on9
利申：理性柔飯

貴圈真亂。。。。
好在我權f黨

你璉飯==